有冇人係美國都買唔到口罩

依家係美國
行襯d藥房都冇曬口罩

離開市中心應該有

我諗要去啲偏遠地區先有

飛去flyovers買

偏遠地方都好多大陸人

個個都係咁諗

咁即係未夠偏遠

反而想問寄口罩返香港係咪usps就ok

美國 流感高峰期

冇錯

寄過？運費幾錢到

真係on9架 又見唔到人帶 但成個LA由最西搵到最東都係無得買

正常，成個北美都無

想寄口罩返香港
你地用咩公司

我未寄 但都打算用usps

蝗蟲世界各地都有
點會仲有口罩

LA 呢邊， 一早無哂， 之前100個係墨西哥藥房搵到. 現在都係amazon睇下幾時有貨買. 呢邊華人小型超市有口罩賣，但唔知咩牌子但要一蚊美金一個.

親戚寄緊二百幾個黎 運費 USD$6x

唔該 6x都ok喎
你親戚用咩公司？

係 買唔到 好彩之前有訂幾盒

上個星期揸45分鐘車就搵到有. 今日應該唔得啦。

貴

我已經唔係住市區，一早都冇曬，上網買又被cut單，都唔知點算，好擔心香港既朋友家人

咁又唔係好貴wor

你係邊度訂

咁好彩，我揸幾個鐘頭去搵都冇

溫哥華囉；
不過我都冇去買；網上訂算鳩數（貴一陪），不過一來人地識攪海外送貨同郵費平少少，二來揸咁遠，重要去到唔一有，而且油錢都唔平呀

Home Depot 個啲N95黎
冇做過fit test買錯size其實效果同外科手術口罩冇分別
N95都係留俾醫護人員啦

USPS 但係唔知幾時寄到
我覺得好貴 成五百蚊港紙運費 仲貴過啲罩

一早賣曬
自己同職員8下幾時到貨啦
買到都無用 ups dhl貴到仆街
Usps又慢

去到Utah都無⋯

香港買唔到都冇辦法

好羨慕呀
我買到7盒咁多

咁癲

佢有啲flat rate,佢比packaging 你，入面幾重唔理你
另外用自己packaging 既就計重量
大概係咁

North Dakota 會唔會有
利申: 完全唔知邊度冇支那人

任何地方都有

上個禮拜Amazon買得10個N95 $20蚊到
而家買唔到啦

到到都賣哂運比朋友親人
係街唔見有人用

基本上係美帝國唔好戴
冇卵用

係實體店會有貨？

唔好經郵局呀，香港唔派信；速遞錢唔洗唔得

boston 無曬了

完全買唔到 連Home Depot 啲3m都俾人掃曬

一定平安送達

same here
CVS話聽日返貨 都唔知係咪

你用咩寄

年初一、二都得，現在開始上網都冇；不過冇香港咁勁，跟本痴線

San Francisco / San Jose
上星期行左好多間先買左兩盒
Walgreen 本來上星期補貨
要等到聽日

香港慘過咩啦，想幫都幫唔到

其實戴口罩係咪真係有卵用?

我買普通野初二買十蚊盒，初四要25蚊盒

美國一早冇曬貨

我認為普通口罩同電單車頭盔成效冇分別
兩樣都係擋liquid droplet 擋唔到aerosol
所以一人一個頭盔就搞掂
同埋N95 要training/fitting 先有用

yes，聽日一早去睇下

依家仲有咩辦法買口罩，日日起身收到信息個個都話唔夠用

鄉下地方先有

依家貴囉
好彩一月頭已經開始入

最慘渣幾個鐘頭車去到都冇

美國流感不嬲無乜人戴口罩 有病係屋企休息

買唔撚到
住suburb

如果個個武漢人都識有病係屋企休息

我去到沙漠州都掃唔到

好難買 只要你附近有一個支那人
就唔會有口罩

HD個d係工業罩黎唔岩香港用

速遞開返啦

我係sacramento果邊都無

佢應該用flat rate個隻

真係好那貴
睇其他post話大約200先寄到5盒

我兩盒都29蚊 100個

沿住80向東西去到Reno都無啦

UPS FEDEX仲貴

$200 咪就係ups dhl

順豐就平 一磅就20蚊
但呢個時間信唔信得過呢

無
日日好似check股市咁睇邊到有口罩買

仲順乜鬼豐呀
就係唔想佢有機會經過支那先用ups dhl

香港唔派信，你係冇簡

Walgreen半真
CVS假既

我之前係Amazon訂返香港個d就LA直送香港

就係得 speedpost 派；但我都唔知即係北美邊個 level ，最大獲係怕佢經大陸；大陸正苦全部收歸國有

依家既時勢唔自在價錢最緊要寄到返香港
有無人係香港果面真係收到
依家又話香港海關扣貨 我怕就算用ups洗成舊水封到海關都過唔到

我有一批幾日前順利到香港收左貨

日日打開個網都係Out of stock，心累

Oh medical 出面有人話係假網
我建議你都係喺出邊繼續搵
佢唔會發貨
利伸 我都中左伏 諗住過多兩日就打電話封信用卡到cut單

真係要小心
我係幾個網買過都cut曬order

唔好意思 可唔可以話我知用邊間

順豐
但識人用USPS都開始收到

你咩區

大陸出咗公文去順豐，口罩要上繳

係 所以而家諗緊下批用Fedex定USPS

可能多香港人姐 我叫親戚係美國都買左幾盒 得返n95 同小量口罩

知唔知邊個平d

NYC 由Queens 行到Manhattan一間都冇

咁好，我1月中都買到，依家就

USPS

NYC咁多華人

收到：不過冇經大陸；

正常啦

我親戚係NYC買到假貨
小心小心

所以只喺大連鎖店揾

真係要，我親戚仲要買左幾多下

有冇你份

喺AZ到住
揾咗好多間都冇但係又唔見人喺條街戴

都話收到曬 直接到香港

運曬返大陸啦

NV OR都無啦
UT唔知有無

我估應該都唔會有啦

上cvs 個網睇下，連Nebraska 都冇

WY IA呢d呢

USPS勁慢呀

N95 grade一樣防到，好過你d外科口罩
但前提係fit到塌塌陷先得

我去左起碼十間Walmart，Walgreen target都冇

San Jose 撚

成個bay area 都無
有限度供應，好快俾人搶晒

比人買鳩哂上網炒啦

依d多亞州人既地區基本上都無晒貨

美國人唔用口罩邊度會有貨

基本上太平洋三個州係最快無曬

年初二係Arkansas 藥房話方圓20miles嘅藥房都冇口罩賣

你咁講好似又有d道理

買唔到口罩 日日搭subway 好撚驚

USPS有速遞呀，但唔知幾錢

craigslist

所以美國味死左成萬人lo

Ups dhl 依啲應該無事

咁撚多大陸哩 正常啦

人在NY，兩個星期前已經搵唔到了

其實都啱就算有 都係好少量上架

都唔知要幾時先返貨

可能你見到有口罩買反而唔正常

如果自用既係offerup買炒價都係20蚊一盒50個到買住一兩盒用先再上網捕住都ok

真係唔敢用順豐 好似同佢玩緊50/50咁 如果usps都收到咁ok啦

好多mon post狗 小心

Usps其實係無問題
只係怕佢慢

真

Mon post狗應該mon 日森post多 美國真係好小貨

先打電話問
對方有貨又肯幫你留先揸車去買

optimus dental 有貨
最平果隻$39.99

屌上個weekend揸車去到Olympia 啲藥房搵都係賣哂
真係痴撚線
利申Seattle

岩岩買左 nj個邊

qt
揾晒全美終於揾到

知道D大陸人一箱箱買哂送去武漢

我都係Oregon 揾左幾日都無

冇乜呀

求求大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

畀我掃左D

俾盒黎一個都冇

都好多仆街藍屍香港人掃既
出面有個post 好似住Seattle既藍屍買左勁多
之後炒價賣返去香港

正常賣大貨都係俾牙醫診所
啲診所再放上amazon eBay賣

點會mon這個貼，要現場買

冇左？

呢d野都可以攞黎炒真係應該死全家

我有睇到邊到 幾時有貨
但LA真係太多支那香港人 廢事講

上星期行咗5 6間都搵唔到有（LA）

點睇到?非LA撚

要寄番香港救急

如果你有從事醫療相關, 甚至係HOME CARE 之類O既工作 可以去下同D大D公司或者廠商直接訂. 通常佢地都會預留D貨畀醫護人員

大城一定無

上星期日 AMAZON 仲有HALYARD / MEDICOM 果類貴貨, 今個星期無晒
好似有 health care lic 仲買到

Irvine 點會有
又係支那狗重災區

好似冇左啦

早就買曬

我都住Olympia

我朋友話Eugene,OR 都冇喎
我叫佢搵日北上去Portland(波特蘭),OR睇下
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

咁撚pk！

除左usps可用
唔怕貴就用Fedex啦

你哋都話係美國本土住，買到嘅機會都大d，我住夏威夷都唔知幾時至有貨運入嚟

祝你好運

我已經係半放棄狀態 附近嗰啲CVS已經比班大陸學生買撚曬 癲撚到前幾日去佢哋話今日返貨 啱啱去睇已經又無曬

根本係全球都缺

可能真係要等佢地開門入去即刻買

估唔到Oregon 都咁都巴打

CA人

唔好講!!! 連登見光死!

怪就怪支共隱瞞事實

家下佢地仲要不計成本咁晌全球鬥搶口罩

我朋友話全eugene,Oregon 全賣晒

多鳩謝支那蝗

我用Fedex 5000個 4百幾美金 而家唔知批貨黎唔黎到

自己知算

無恐慌性搶購, 係咪真係咁短缺, 鬼佬本身唔興戴口罩, 好似呢度個個都幫一家大細買半年以上口罩, 點會生產得切

我係南部買

多謝
唉好撚燥，我呢排搵口罩搵到仆街，轉個頭睇新聞話夏威夷福建商會捐左八萬個口罩去武漢同福洲，根本島上面嘅口罩就係比佢地掃晒

400幾買機票夠人肉帶返黎

400幾難啲喎 單程可能得

平時美國人連去完廁所都唔洗手啦

加州可以 但我唔知你邊頭

真係好諷刺，捐俾大陸呢d表面功夫，最後到市民醫護手上都唔知有幾多剩

噓

唔好講話呢度
家下係支那國14 億都要口罩，諗下每日用1個，佢地要幾多至夠

根本好難生產夠用

我朋友買咗十個 三百蚊美金

10盒定10個？

十個！

咁癲 咩口罩

水魚

10pcs喎

普通個啲醫護口罩

真心痴撚線

夠都唔返，點知侵侵會唔會又改例，包埋香港

唔係有 tracking #

300美金可以係美國買到10個3M 1860啦

有passport 綠卡可以出入

支那基本上有廠整到佢地自己人夠用
但死都要整低成本假口罩黎賺錢
累人累物

5000個好易比香港海關扣起

聽佢講 佢話佢住個區好撚多大陸閪

我之前買n95
好似大約15蚊10個都覺得貴
3百蚊美金 係香港買炒價都多過你朋友

邊一個州

唔使講一定係加州

你又知嘅 唔通

美國第一多一定係CA之後NY, WA

所以我咪話佢痴撚線 佢仲屌返我轉頭

我有朋友住OR咋

MIA都買唔到

揸車上膠拿大買都夠

加拿大炒得仲貴

N95早幾日見到$45us 10個

捐去大陸到時全部變哂淘寶貨

多謝絲打
希望d鋪頭入左貨，到時唔會又比d咩福建商會掃晒啦

有無boston 巴絲

痴曬線

希望d商家有返d良心

已經算平啦
依家買仲貴

我上埋Big bear 同Lake arrowhead 呢啲山區都搵唔到

俾蝗掃晒寄返支那

Same here. 俾啲強國人搶晒

真係好撚sad
蝗蟲咩都搶

一行入去個店員第一句撻埋黎就話sold out

我呢邊直接痴門口話sold out

明明佢哋都知自己住係個島上面，口罩呢d野要由外面運入嚟，冇得自己制造，好心班人就唔好掃晒啦，佢哋一d都唔為人設想

識得未人設想就唔會係蝗蟲，個個看到都憎啦

想問知唔知墨西哥可以點寄返香港？🙏🏻 有大量罩 但唔知點寄🥺

郵局？

用EMS?

應該最安全？

我就是成功嘅例子

Package會派

你個Package係 speedpost 級別先派，除ems外唔知重有邊個係

仲有個再貴啲 去到香港係fedex派
我諗就算普通priority 香港都會派

普通人夠啦

去到咁偏僻都冇

美國d貨好似唔覺有咁撚多specs

買到
但兩星期前

有 好多都有跟std做test

想提提大家amazon而家有好多疑似假貨
記得要睇seller info

有我親戚三藩市都話買唔到

Amazon真係好多垃圾

德州warehouse
無晒貨 除非你想要$260 1case o既 crosstex

班支那賤畜好撚離譜

好多scam網
又或者真係太忙
你知鬼佬做野

Fedex DHL 快好多

可能真係local 診所都唔夠用
Cut單好正常

價錢都貴好多

直接打電話

唔撚係掛

上網逐個電話打

會否好貴

$14/10pc? 貴

絲打係邊搵

咁多連登仔係美國

美領條隊日日排到出門口就知😂

呢間係真嘢黎 我research lab 都係果度訂

自膠 未追哂就覆
之前係Amazon 買左20個n95 都係好似25usd左右
有冇試過揸落少少
有fd沿路揸到上bellingham 都冇

上面有巴打話買唔到啦

附近d health care會唔會有

咁快，我頭先9點幾先剛返貨

你有冇問佢幾時返貨？

佢話呢個月都唔會有

Chicago 行咗7, 8間都冇

wtf,咁痴線

係， 我係MA, 乜都無

me too

幾時個價，我初一已經要十蚊五十個

10個15蚊咁撚貴

btw有冇人有買walgreens rite aid自啲出啲口罩
見佢寫99%但完全冇寫astm或者bfe pfe
連鎖嘅我暫時只搵到cvs有

MN都無晒

有無人係SF買到

最近睇洋鬼子youtuber 佢話美國人唔興帶口罩，但今次好多“藥房”無晒口罩，行咗好多間終於職員喺倉到搵到，但好貴好鬼貴

貴到點？

口罩？咪玩啦
早兩日行home depot 豬嘴都清曬啦

真係好誇張，痴線

就係嗰日bay area第一單

鄉下地方都冇呀！貨架空晒

度度都有蝗蟲，一個知道就空架

口罩理論上買得到
只要大家肯睇下個inventory locator就得
尋日去完CVS同wallgreen都掃到一啲啲外科口罩

你條五毛夠死咗全家啦

Seattle陣亡 denver陣亡 Boulder陣亡 portland陣亡

大家記得留意
呢面帶口罩都唔係完全冇用，雖然最近禁咗大陸人入境
但係係華人超市真係要帶返個罩，一陣間唔知邊個真係潛伏期就真係gg了

CVS假既？

大陸人話我來至香港，可能都入到境

應該喺曬buyandship portland個倉到

diu....又講得幾好

midwest suburb都無

報價

之前望過，呢隻堅嘢嚟。佢話有用檸檬酸做處理去inactivate喺個口罩面嘅病毒。不過太貴

You've an alias?

睇完行左起碼五間話有都無

個stock qty

貴唔緊要，最緊要有用

之前Target有隻一樣function嘅十個賣5.99咋...而家無得賣

係紐西蘭都冇

依家咩都冇

2個禮拜前係Staples訂左300個 今日比人cut左單

Jamaica 都冇？

我都係

Provo 再向南開兩個鐘搵到

到底邊度仲有口罩

都好多蝗蟲

覆咗我，兩個月都唔會有任何口罩

（慎入，殘體 拜共 洋人講普通話） n95 已升價十倍

鬼佬都要帶口罩

完全買唔到
落左6張單被人cut 左四張 仲要係另外兩張無反應

你係咪一次過買太多

我用啲華人快遞公司寄
後來先知佢哋用順豐 而家我啲口罩係咪涷過水

希望好彩冇事呀

你寄乜 level 先？
寄 EMS, DHL 之纇的速遞，先出咗境都有得 tracking ，寄 Expedited 之類，出咗國就要靠對方 post update。

P.S.我有野 上網 check ，23 號坐到現在，但今朝人地已收到

幾錢運費？

Brooklyn邊到仲有

最頭個兩張單係訂2盒each 都被cancel
然後後來有兩張係個網站迫你一訂訂10盒
仲寫明non refundable 7-30日會出貨
點知又cancel 我 訂咩數量都被人cut

係3，4間野落order
一間取消 三間冇反應

放棄feel 落單冇反應 落到就cut單
冇medical license 咩都買唔到 買到都食抄價...

冇奶油喎，我寄 EMS ，冇斷過，基本上係連香港個幾個站位 scan 完都會幾個鐘內 update

現在唔只口罩；乜鳩消毒野都叫買

sad but ture

有medical license真係平好多
有冇巴打可以幫手

咁瘋癲？

同求 香港人靠你啦

酒精抹手紙，擦手液；
都唔知點撚攪，有酒精，點寄

你地係咪美國地址呀
我收到曬

突然間咁多人買
加上佢地不嬲好少現貨 要去攞

美國地址美國卡
1月23買幾盒就收到
之後全部cancel/冇通知

我有一間2月買 已經到左
想再買 但已經炒到飛天價

我想問消毒濕紙巾同酒精搓手液同唔可以寄番去架？我想買來寄返香港，但係又驚攞去usps寄會俾佢打回頭

依家上網睇，個炒價已經係一蚊美金一個口罩咁濟

有酒精都可能唔得

Level 1 都80蚊美金50個 點買
有錢都唔係咁用

係呀，但佢地話冇酒精的抹手紙係唔得

寄到都驚收唔到

咁好，係邊度買

唔知係咪custom

都係上網慢慢搵
而家變曬炒價 80蚊盒

印度個『阿媽喪』都係炒價

一盒五十隻，你咁多，真係頂到個炒風完都有靜

有無人知 CVS Walsgreen 要等到幾時先返貨

80蚊一盒都好平

我都好想知道

美金wor

Ebay上個禮拜買9蚊盒P咩E 98%
500個琴日寄咗

係外國寄口罩返香港

有人話用usps去撚左北京
唔知真定假
唔敢寄返去

記得 city 同 country 要寫Hong Kong
如果唔係分流有機會戇尻尻咁分左去china

唔好嚇我，尋日寄左一箱返香港

你地用咩寄返去香港

無寫Hong Kong, China 應該無事
總有啲傻仔多手寫hk China.

我寫左hong kong....

應該無事既

兩盒，thanks🙏

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

你咁講完我更加擔心

eBay 囉...

太天真，竟然以為有支那人出現嘅地方會有口罩

之前寄過野返香港都係直送到香港
無耐前見到個post有人係amazon買野寄返香港但經支那
因為佢地址最尾country寫China
你country係香港 唔會有事既

咁應該冇問題啦
唔該曬巴打

邊度係冇支那人的地方

加拿大wpg有組織賣緊，睇下幫唔幫到手。

請問仲有邊間有medical license 可以訂到？

但Walgreens冇寫明bfe pfe
有冇人照買/搵到相關資料
我問過Walgreens佢比左條link我話要係msds搵
但我搵唔到

lm

諗住叫公司幫我訂，有無大大介紹
香港兩老無得用啦

我個朋友係香港買藥房既炒價現貨都係兩蚊港幣一個口罩，美國呢邊個炒價仲痴線過香港，仲要唔係現貨

D美國佬都知香港人錢好賺

Ebay好多大陸人黎

"USA Seller"
除非係美國既大陸仔

而家啲dental都係賣炒價
支那狗係衰 但美國人都唔係好

公司可以訂咁好

500盒自稱99% BFE PFE到咗了

500盒

500個
Up錯

第一次見到500盒 嚇左一跳
原來500個 但都好犀利

上面話要medical licesne 嗎

依家好多都要

知唔知邊間有medical license 可以快d 訂到？
我問左好多間都話要等到4月

公司幫你訂？

今日見到一間Walgreens 有Cone face mask 有貨
但唔知有冇用
佢又冇寫BFE嗰啲資料

上網果個唔準的

唔係點用個medical license 訂？

西雅圖撚
入定左兩箱口罩同兩個月糧食等大爆發

美撚買唔到口罩可以買豬嘴, 冇炒價
我已經買咗, 依家個10盒口罩諗住寄返香港

係邊度可以買到口罩咁好

豬嘴會唔會太誇張

我住Berkeley
冇乜人煙
真係爆既話豬嘴可以頂哂成季

美國應該唔會爆掛我估
西雅圖撚表示什麼也買不到

一月尾個時訂

早知就學好韓文日文扮韓國人日本人

咁好，我一月尾果d cut曬單

想寄野返香港既巴絲請盡量用 DHL
DHL o係香港有空運 hub，經支那機場轉運被扣押被偷國既風險相對係 Fedex UPS 同 USPS 少

岩岩先有人爆料話dhl員工偷口罩
基本上而家用乜都有風險 睇彩數

我親戚寫字樓都有人偷口罩（工作關系，公司係有口罩諸存），因為真係炒到天價，好難怪人

都唔應該偷啦
政府同黑心藥房大把貨唔去搞 搞啲普通人

黑心藥房太貴了

想問你地報關張form 物品會寫咩？ 岩先USPS 直接寫左mask .... 驚寫左被人偷

但又唔知可唔可以寫啲乜

LA 係黑人區啲CVS 有
有fd 係Inglewood 個邊買到

Amazon 都唔便宜啦
不過黑心藥房嗰啲仲要唔知係乜口罩

有 Lience未賣正價囉

你對面個城爆緊喎

行過LA一間話多數禮拜二/三返貨
但係上次返左50盒都即刻無哂

邊到爆緊

SF

問過一間CVS話要起碼要等到三月

個4個都有段日子架啦喎

戴口罩搭車俾人歧視

比説話你聽

喺紐約搭地鐵真係會

我係加州 多左好多亞洲人戴口罩
有個鬼佬見到 問條友做乜戴口罩 之後彈開

今日比個網撚左去CVS
成個鐘去到結果乜都冇

好似好多間都重得，次次比人cut order都叫我provide medical license

要有medical license先俾訂

USPS 取消左郵寄服務去香港，我地又少一個選擇啦

幾時宣布的？

【武漢肺炎】寄口罩注意 美國郵政即時停收寄中港澳郵件

上周三，UPS和機師工會達成協議，把飛行到中國列為自願工作（voluntary job）。機師被分派到中國時，可以申請調更、請病假或無薪假。公司又強調，會優先處理寄到中國的醫療急救物資。
FedEx上周六亦宣佈，以員工的安全為優先考慮，不會強制機組人員前往中國。公司若要派班機到中國，會逐一向所有機組人員查詢，確認他們的意向，他們有權拒絕。

fuckkkk,點算

Dhl ups囉
我果份上2星期dispatch ready
唔知去左邊而家

因為巴打試過寄口罩？運費大概幾多？

60usd（細box）

我個時照寫(上月尾），郵局重專登送快少少；不過現在唔知

剛剛寄左fedex
希望香港個邊收到

大獲，成箱抹手紙喺郵局倉

細box係幾多盒

150個罩

咩口罩咁平

係外國係幾慘帶又比外國人望住，唔帶又怕會中

好貴 自己帶算了

啱啱去USPS諗住寄，話唔收，除非你唔介意等幾個月先番到去。
去左UPS問又話要300蚊，依家仲有乜方法寄到番去？

我係Portland 仲見到少量存貨

邊到仲有？我Portland 已經搵唔到

$300咁貴！
我都好想仲有咩辦法
聽日有一箱到貨

自己帶到梗係好！

你出左境入唔番境wo
除非係公民

番香港應該暫時仲係冇野

無曬啦 除非你等CVS個D 或者有醫療牌照

都未限

入唔番美國
你睇佢當唔當香港係中國囉

on9 今日先話填申報表咋 月尾就可能封啦

咩呀
上2星期已經講左 唔俾非公呢由中國 入境wo

你睇撚清楚先啦 一早講到明係由中國飛既航班係禁入境
香港飛美洲航班暫時未受影響 但今日有新聞話香港領事館職員及家屬可以選擇撤離
香港再爆落去月尾美國就應該真封

咩叫出左境入唔番境

出左美國去香港 好大機會入唔番美國

我岩岩前兩日先番黎

Usps 封香港

上個禮拜用Fedex寄咗5盒返去

遲d到姐無保證幾時

香港唔計掛

真係大撚獲

香港係唔計 暫時

成箱酒精紙巾喺倉抽起咗唔寄得

邊間？fedex?

集運，賣家用usps送去倉，倉個到抽起咗件貨，話唔送得空運；好彩香港班親戚現在識攪撯手液。

都好貴wor

這個價差唔多，想平，集運，要兩到三星期；講緊

家下usps冇保證幾時到 平平地寄重好

利申2月1寄 本身 預3至5日 4盒收左$80
現實2月11先到香港機場未知幾時到手

Fedex 5盒140蚊
星期日寄星期三到咗

美金定港紙

我2月1號寄
今日先離開美國

有集運都想集運
但我小鎮得usps ups fedex
都要硬食個價，不過算都有幾多口罩係入面

咁緊係美金

都好明顯

DHL會唔會平d?

問過我老細
佢話寄香港其實係差唔多咁既價

係咪都係咁3日到？

依個就唔知啦

點知離開咗美國

岩岩有單係日本遊客去完夏威夷番到日本就確診，我而家勁驚隨時會中招
想問吓你地係咪日日出街都帶口罩，仲有冇做其他保護措施？

寫departed

不過都預咗

比個update大家

February 16, 2020 at 5:28 am
Processed through Facility
HONG KONG AIR MAIL CENTRE, HONG KONG
我唸二月尾收到罩掛

你係幾時係邊到寄出？
Ems?

再上一個回覆係我
usps 紐約2月1寄出

依家有中國人嘅地方都唔會有口罩賣

我見佢個網站係上門取件，係咪邊一個state都可以？

我果個終於到左香港
原來去左轉日本